【I/A】靈魂掠奪者R Soul Seeker R 소울시커R (1) - 24號10點開SER【五大訴求 缺一不可】

官網

IOS：

Android：

QooAPP：

有冇事前預約？

又有寵驚玩

望落去好似掛機game
睇定d先
唔想轉驚

好似話入官咖會啲啲咩3星肥+10萬

有英文介面

應該又係七史嗰啲

等刷首抽

睇樣唔掂WO
我睇QOO....有隻靈魂掠奪者：六騎士 同依隻差唔多一樣
跟住睇評論話有隻靈魂守護者...係六騎前身,又差唔多....
即係換皮出完再換皮再出

嗰隻咪係半年前執柒咗再多個R字出依隻
係咪差唔多聽日玩過咪知
Kingdom of Hero咪又係換皮大作戰
不過佢成功咗

執左果隻我玩左好耐，隻驚本身幾好，不過官方態度極度仆街，當時係勁多人反com2us，我都想屌佢老母

好記得當時啲人手動farm 材料做戒指，之後等人人farm 齊就一刀nerf哂，冇補償冇解釋唔撚理玩家，一星期唔夠走一半人先，之後有啲關卡可以farm 3 星肥，一樣一刀斬，變哂得兩星，冇補償冇解釋冇理玩家，又唔見一堆人，最後整個突破技能，九成垃圾技，得一兩招有用，但有次改版後有用既技能明顯變低機率，有人要求官方公開機率，官方霸氣回覆「we will not disclose because we do not have to」自此啲人走撚哂，然後半年左右唔夠就執柒埋

你講到咁大獲試都唔想試

itunes acc 要轉韓國先down到?

依家間廠好似唔係com2us 所以我想試返

香港都有喎

啱啱搵到, THANKS 巴打

即係代理唔同？

有中文咁好

秒維護 開人改唔到名 直接彈重覆名稱

一開就打柴

垃圾到

未DL就話死SER
湯巴

好似話維護多18分鐘？

好似係韓仔買起左com2us soulseeker 個商標拎黎自己用，所以直頭唔同廠

馬仔

wa咩事有中文咁好

lm

同佢舊個款六騎士有咩分別

萬巴，你部手機有冇100 隻gacha game?

本身第一代都有

同問

又加時

又多兩個幾鐘

冇玩就DEL架啦
我唔儲記念品

去到一點

玩咩SER

有分 ser? game都未入到

睇咗game play似係單人操作放技 但睇圖又同六騎士一樣等放技

同問
玩過龍絆唔想玩捽芒驚

同龍胖差好遠，一條路行到尾，唔係好駛點操作

依類自動多於一切啦 捽得幾多

SAD冇韓國itunes acc

香港都有

無限！

又delay

點解開服都要DELAY
好多人玩咩

發達致富 全靠維護

補條毛畀你

玩得

唔得喎

玩緊喎

原來DL錯GAME
咩六騎士

兩隻

平行時空

全部app你都dl晒

睇落其實差唔多
岩岩睇過之前重有隻靈魂掠奪者
依隻R應該係重製版

之前果隻執柒左，com2us 營運既遊戲永不錄用

咁依間O唔OK

你點入到去

熄左game做野又入唔番

無限刷 定30次

30次

2小時18分

無限加時 達成

無限loop 開始

垃圾bug都fix咁耐

咁似七史30抽揀英個到

唔係似...係一模一樣

btw, 拜見歐王藍b

唔怪得咁熟口面

如何

即係舊game 翻炒？

同埋轉咗個代理，但有無咁濕鳩就要玩過先知

Game都未入到

但係我睇Gameplay好似唔同？

六騎：
R：

重有隻叫靈魂掠奪者
六騎係另一隻
加個R 明顯係重製

睇片r係控制隻人打既？好似唔同好多咁？

都叫靚左幾多既

原版：

應該係唔同模式啫
你睇APP STORE都見倒
六騎就點都唔同 但同之前個隻應該一樣 不過好似靚D？
但重唔重製都無所謂 最緊要係間營運公司

其實大部分可以自動，除非你會死或者想極速過關，以前呢隻驚左event係開一小時，所以要極限一小時內打最多次，咁先會用手動

呢間我冇經歷過，不過com2us 我一定唔會掂佢啲game，閪撚到乜，當時隻驚大熱，都比佢幾下手勢整到執笠

媽呀好亂

手動一小時

個介面點解可以咁土味

所以先會出個R版 換返件衫

媽呀好亂
姐係換皮遊戲再出

係啦 上面左下角都寫住同一間公司
不過玩下又無壞

點解無啦啦dl緊更新又變左維護

Greetings. Adventurers!

We would like to inform you that the launch has been delayed.

We will inform you once the game has been launched.

※ Please disregard the time indicated in the pop-up notification in-game.

We apologize for the inconvenience.

Thank you.

即係點
魔界戰記?

即係當等緊個班傻鳩囉
唔洗再等

玩得未

你望下個公告先
條毛就有得玩

半年後見

2020見

姐係點 dl邊隻 定大家都唔玩喇

R個隻

R個隻
但係官方話開服會DELAY直至另行通知
而GAME入面個時間係廢既

玩緊

係我上網太慢定點 更新卡係0/3無郁

做乜鳩 開人 話個名用左 但都冇位改名

又變左維護?屌呀?

咁撚垃圾開黎做乜

諗住試下，又維護

你係咪玩緊其他game

我玩到wo

玩倒個D記得唔好KILL APP
咁你地就可以比人進度快D

呢鑊真係平行時空

應該真係有人入倒 但重開會入唔返

真係好似第七史詩

無記錯第七史詩係回合制?

隻隻農GAME都係咁上下
係分出名定唔出名

佢強化果啲版面好似

依隻我諗都係差唔多
不過咁岩有個模式係要控人咁解

其實似Epic7 我無所謂 我覺得幾好 之前epic7都玩左好耐

平行時空，入唔到

入到去打得幾多啊 除非你唔抽
抽果陣一load都係彈

點解你哋會入到

又加多兩粒鐘 比人撚

3個鐘又3個鐘

望下人哋啲CAP圖，仆街好似照住E7改咁

佢都講到明個時間係fake
不過又真係比D人等到夠鐘入到去玩

留名

E7 之前性女限抽 6抽入左隻 即刻隻game變左easy mode

咁做咩棄

d auto game玩玩下
日日auto...跟住就玩到冇動力手動
最後 game都懶得開
好多時都係咁

屌 都未玩大家已經準備棄

玩左半年跟住去左轉長旅行無玩10幾日 跟住就提唔起勁玩返

鬼叫佢彈出彈入咩

佢強化個版面直頭一樣咁濟

又係未玩就執咗

Greetings, Adventurers!

We would like to apologize for the delayed launch of Soul Seeker R. We know that you are all looking forward to playing the game.

As compensation, we will be giving out rewards. We will notify you soon about the details of the compensation.

Please bear with us as we do our best in improving the game.

Thank you.

岩岩收工，仲未開ser

越遲越好
賠多啲刷首抽都方便啲

過咗成日 連幾時開都講唔出真係唔睇好

諗返起佢琴日句We are proud to announce that Soul Seeker R will be having its Grand Launch!

有得刷首抽講聲

入得

invalid account 姐係點

解完任 帳號不正常

完第一個教學就話不存在

公告咪講咗另行通知囉
比你入倒都係多餘

又一個1hr

※ Please disregard the time indicated in the pop-up notification in-game.

完美撚狗

D人又入倒先好野
一邊講明唔得 一邊無限比希望人

俾你地過下手癮ja

依個post都幾開心
吹水多過打機

月光都開始玩到悶... 睇下呢邊點先

玩kingdom of hero啦

好過一開就一鍋鋒去首抽，呢度等開真服愈吹愈多人

人地刷首抽 我地刷維護時間

kingdom of hero咪又係換湯Game

玩到無野好玩了

咁都叫換湯
咁有咩唔係換湯

掛到就黎懶得開

點解要迫自己掛
我都係放假先掛

用ep7個種首抽法 算好人道

玩得啦？

有湯巴hold住個場係開心啲

點dl

下，咁都唔叫換湯
咁咩係換湯

AN/IOS?
好似話直接搵名都DL到

記得打埋個r

今日流程：
瞓醒睇=維
食完午餐睇=維
瞓陣再睇=維
食晚餐前睇=維
食完晚餐後睇=維

開盤
9點開唔開到SER

得=
唔得=

搵唔到

未 上面有人貼左

咁你定義都幾廣泛

估計要凌晨

9分鐘

Reddit 有啲鬼佬十一點等到凌晨一點
等到依家果邊已經天光

可能工程師根本都訓緊覺

準備又可以玩幾分鐘教學

你窄啫

完

2300見

無限倒數

未開伏就維修廿四小時

笑到仆街

14粒鐘啫

屌佢 笑死 繼續玩住月光等

佢應該咁寫
預計開SER時間：
24號日10點
24號日12點
24號日14點
24號日16點
24號日18點
24號日21點
24號日23點

又黎泡菜驚

今晚玩到機會唔大

韓國24先開，我哋要1點

入到去，教學都未完就彈咗

完全睇唔明啲韓文

8點幾嗰時佢POST，應該係指就開好興奮，但最後都係遲

佢開到啦

笑撚左

玩到啦 就快入主題 刷首抽

好似有FEEL

官方知唔知咩叫準時

佢無錯 韓國係快香港一個鐘

有1隻5就開了唔想再慢慢刷

等到傻撚咗

農game d機率係咁上下

一隻減防

一隻減攻

但好想用囡囡

佢30抽應該有限得1隻5星

samesame e7

抽左8次最好都係雙4星

8次30抽？

屌佢老味點解成日夾雜啲殘體中文

諗緊要唔要好

孤寒到咁

有丁幾勁都不了

又有新野玩

勁多殘體

刷刷刷

點睇？

轉英文介面算

有丁?

勁多殘體
又多蝗語

應該無人答倒你

5/30
5星補

大家加油 準備訓先 返早
聽日收工返黎睇大家D攻略講刷邊隻好再慢慢刷

個界面真係同e7無分別

抽晒30次 0 5星

繼續努力

今次無丁

無丁 1隻5 2隻4

咩技先

點解可以咁快手
唔洗重頭打過？

木奶

都係個30次者嘛lol

我岩岩話抽左8次意思係 8／30 而家係17／30

呢隻我都中過 不過唔太喜就無要了

唔係幾掂

首抽要補好似最後都伏

5星補1 4星 照開了

垃圾驚已過期

重開

啱啱重刷揀男女角揀完就過期，重開都係咁

女女女

可能個SER太廢
明明無乜人玩

有無可能雙5星

撳完下面個none再剔第二個none就開到，唔知關唔關事

補師完全唔適合擺leader

有無人刷到雙5星比個希望我

真係得

如果跟返e7個隻玩法 30免費抽應該只出1隻5

30免費抽要去到邊先有?

好 咁唔Q刷

game都入唔到

試下揀第二個none

得咗唔該

唔知咩嚟

呢隻屌唔屌得過

睇技可以召喚冰龍

點解入唔到game

仔黎架喎 想點屌

有無人解答到

石化

打到邊先有得抽

7日 送4星補
都係重刷先

1-10

明抄e7

5星槍女
加2 4星 一隻降攻 一隻暈
好似幾好

開唔到角色
This game will end because the session has expired

右下none 轉一轉

好唔好玩

d畫面柒柒地 隨便5星貓女開波試下水溫算

乜撚嘢技嚟

31021

打到第三章隻草坦死到仆街
冇晒體

擺隻5星上頭

發覺呢個post好似有幾個e7巴打

開始LAG

想睇下有幾抄下

刪左ac 了
補黎
抽隻dps 試試先

你地係韓ser?

開左個頭就唔想抽了 暫時打到3－6
擺補頭都輕鬆

咩SER玩到就玩咩

seems not bad?

開

開啦
刷完都唔知邊隻勁D 試下先知

終於有樣嘢無抄七史

頻啲人話kr

左抄抄，右抄抄
得咗

又要溝女

抽到貓女
開波算

你睇下呢到

已經唔係似唔似
係一鳩樣

第一次見升rank 唔係回滿體

笑死

連個item樣都要抄鳩埋

屌你有KR 酒館

正式宣布呢隻驚係2019 年最強

集各大遊戲特徵於一身，一路玩一路回憶湧現
屌你KR quit左咁耐竟然搵到個酒館一撚樣

第一次見新開SER送咁撚少體

咁樣睇落流流地

已del 左抄右抄既驚仲要係未完成 有3個月命都偷笑
繼續e7

死ser 成日十抽都唔送一張

咁就儲咗10抽

成隊草打唔過3-4

全3星
多謝哂

3星到底有D咩用途

點抽得落手

搏隻4星都好 點知乜柒都無
D 3星到底有咩用

隻5星水槍 射射下又幾過癮

起手5星水劍 招技吸怪再暈又幾好用
但咁撚少體 都on9

又維護了？

我都係水槍

痴線又維護

我係五星貓女
加隻四星補同打手
雙石化幾爽

銀牙

好ON9... 又維修

今朝等到放工
家陣得閒玩得又黎維 想點呀

強烈建議大家唔好拎5星補黎開局打到第3－4會開始得1星 過就穩過但真係好撚慢同悶

3隻火屬我連第2關都有D得1星

單抽出5星
而家刷緊素材整3星裝

有冇公會

原來入左韓仔ser

想問寵物有咩用

有分架咩

中文右下個NONE係SERVER黎

我以為大家都係同ser 佢分韓仔/國際服？

左韓國右國際

屌 好彩尋日個ac岩岩刷 轉返國際服先 起碼睇得明人講咩

我打到4-10 之後去1HARD 打唔過
不過韓SER 而家轉去國際

想知有冇人整合隻驚抄足邊幾隻其他驚既介面/系統

比怪剋屬5星角都頂唔緊

呢隻GAME好難玩
不停卡關
打個NORMAL姐

又要玩過利申韓服

想問下首抽十抽係咪即係可以重抽30次抽到岩為止 嗰下？

應該係話最多重刷30次

有冇邊隻五星係勁嘢

未知
我見PVP有隻棺材咁上下既野封我全隊好似幾屈機
首抽5星係補既話好難玩
目前係得咁多資訊

有冇連登公會？

韓服唔係會仲好咩
國服如果佢有咩中午二十體果d訓緊覺伶唔到

完全睇唔明啲人講乜
有組隊/公會個啲唔洗玩

轉左國際服

轉左玩水槍
好似輕鬆好多

韓服用水槍好爽
轉左國際 抽到水劍好廢

勁咩
定貪佢遠攻auto好用

又維護？岩岩入game咋

打打下無限LOADING NETWORK ERROR

又可以 刷維護時間

維護

暫時發現：
人物、玩法：soul seeker原版
覺醒、英雄排位：7e
溝英雄：KR

佢啲人物同舊作9 成一樣，如果佢冇乜大改，咁最勁既英雄都應該係果堆

領袖英：
拉娜 全屈機角，攻高，3 段距離範圍普攻，技能恐懼減防仲可以聚怪，CD 短，舊作神角，新版未見有

莉莉娜 雙劍眼鏡娘，攻高 攻速快 技能恐懼減防，閃去後排，舊作PVP 神角之一，新作都見到佢

烏鴉女 攻高 技能系數大bug ，PvP 一開技對面先死幾件，舊作官方唔撚改，冇佢PvP 等於棄

補：
人魚 平民神兵 補量正常 最重要係會加攻 CD 短
綠補 全能角色 可坦可打可補 屌那媽舊作唯一專用補黎，技能外加吸血，屈撚死人，新作未見影
Cythnia 唯二有得無敵角色，某啲關卡必用

其他角色等我睇返新作多啲先

你講既一隻都冇

又DELAY

維護 玩咩嫁....

馬仔巴講下點配隊

一領袖 一補 其餘揀support 高既同屬性隊
領袖角多數體質高、CD 短、屬性加成比隊長會好少
Support角體質天生少，技能CD較長，但屬性加成好多，舊作貓女攻防血加30% 比隊長超強support角

佢角色有寫會加幾多屬性比隊長，好似係左下角第二個

領袖係咪盾咁樣既?

完全唔駛用坦，攻夠高就得

咁邊個先係領袖

即係眼鏡娘/烏鴉女開局？

唔係掛 琴日打到第6關又雙5星 如果係韓服就on99
BTW 一瞓醒就維護

點解咁撚勁去到第6關

屌你單抽5星 1%歐洲人

刷到第5關卡咗 走咗去刷料合裝 刷下升下就過倒

加加埋埋都十幾抽 10抽全3星

而家dl睇睇先

新版我拍唔到心口，舊版一定得

咁又要抽過

國際版都唔多見有人打中文

拎住隻水槍 好似玩緊弓箭傳說

好彩佢內設 刪帳號

水槍真係幾正

見到好多kr面孔係到有d滾動

好唔好玩 見你地講到咁差

你玩返KR未得囉

隻貓女係係咪廢廢地 開auto 2-3已經輸

係咪換左名 呢隻？

即係邊隻？轉左名，？有隻雙劍眼鏡娘，但火屬,66%暈唔係減防
死亡的氣息憂莉爾，同唔同？

岩岩抽左呢隻 但係入錯韓服要轉返國際服

我都抽到佢，技好似唔同？
但我見佢被動加速同80%爆

我係咪玩緊e7 啲野好撚似 個戰鬥又唔似咁

都幾過癮既 不過少體咗D 營運又麻麻 似短炒GAME

有無高手知道D 3星角可以點處置

其實none係咩ser
岩岩十抽中左木貓女
有得石化都幾勁呀

左韓右國

有人話左韓右國際

玩韓唔係好d咩 國際有時時間好難就

我都抽到佢 係未雙劍眼鏡娘？
做領袖？

玩住先啦 唔通重玩咩

我真係重玩左 反正都係1個鐘多D 唔想睇一大堆韓文好似玩單機咁

話說我遠攻 帶隻牛頭人入去
出技打空氣

場場都要手動 搞唔掂

飛龍係咪拎黎做EXP

轉做仕繁中都咁多殘體

係呢隻，舊版神級level

統計下 幾多人韓服幾多人國際

韓
國際

但冇降防同恐.....會唔會廢左
but照試玩住先

要分佢係咪隊長角要自己睇數值去分

依隻GAME 5星D技同 3-4星角D技好似一撚樣咁

點咩數值先屬隊長角

我一五一四隻四星係火坦
招技散出去拉怪好正

又維護？？？？？

點解不停死SER維護都可以1條毛都唔送?

屌好彩我咁岩放飯想訓

好彩食飯唔得閒玩

CLS 到底佢維d咩？
隔一陣就維一兩個鐘

一日維十尻幾次真係第一次見,維修無補償又係第一次見

琴日維十鳩幾個鐘都冇補償
定係未派

完全唔知佢咩事要維先好笑

依個真心無言
唔賠就算
幾時開ser死ser都唔知

好彩冇爆體
頭先個次維爆左體
蝕到仆街

你儲夠石抽之後10連未？
其實之後冇5係咪又gg

我覺得求其玩咪算
隻game咁鳩

卡緊關
85x 石

有自動打喎

過氣友就算啦

唔手動唔夠打

垃圾驚

我都覺幾垃圾 但又無野好玩

4粒鐘

年度最鳩之作

好冇誠意 重製都咁撚西

隻game收皮未

完美撚狗
1個鐘2個鐘2個鐘2個鐘2個鐘2個鐘2個鐘2個鐘2個鐘
第2日繼續
1個鐘2個鐘4個鐘

好似d家長模式 限制小朋友打機時間 好貼心

好感恩
我放假想打下機都無得打
屌 垃圾營運

真係幾垃圾玩落

好多界面同E7 好似

痴線食完飯返黎2小時48分

我望住佢1粒鐘變4粒鐘

岩岩睇左佢今次個維護有出公告啦
開放時間叫你自己睇facebook

其實佢次次都有公告
不過唔係GAME入面
睇佢韓文網係有,FB暗唔中有

有咩分別
維完 再公告 繼續維

分別就係冇上佢個垃圾韓文網既就唔知發生緊咩事

去新po

5小時21分

屌又5小時 執柒佢啦 垃圾game

隔幾個鐘就維一次 怎play

痴根

係咪走哂喇啲工程師

真係返去玩道友掛機嗎都無咁嬲

屌 笑撚左

5粒鐘

佢咁維修搞到d外國課長唔敢課抽wor
倒自己米

連補償都唔見有係咩營運

屌你老味又加多3個鐘

依隻game係玩維護

搵倒隻新GAME

blade xlord

垃撚圾

咁多1星
啲圖又係99.9% 似 黑騎士白魔王

diu 應該又係鎖海外
criware隻隻GAME都係咁

一日開得幾個鐘 真係垃圾

最後個回覆

所有都維護公告

無game好玩

玩單機算

今日仲有出隻灰燼戰線 好似唔錯

有人無限十連出3-4隻5星,我刷左半個鐘連一次2隻都無

我見評論auto養女game,唔試了

垃圾大陸驚嚟

再維修7個鐘

繼續1條毛都唔派

越嚟越耐

仲有冇其他驚可以玩

依隻好似幾正 成隻為了誰的煉金術師一樣

se 不了

7個鐘又變9粒鐘

黎緊有隻V4 又有隻精靈之望(救世者之樹手機版黎既喂)
唔知點呢

V4 MMORPG真係唔洗諗
精靈之望還好

定係其實精靈之望都係MMO
手機玩MMO真係10居其9都係伏

V4就咁睇似係超級課金驚 鬥錢多PVP

無計 MMO落得手機就係咁

下一隻

又係抽件？

應該係，事前先十連抽

我都繼鐘意戰棋類
應該會課爆FFBE個隻

FFBE睇落唔錯，但手機驚棋類好多都係垃圾驚

再on又多9個鐘
正式宣佈隻game收左皮多謝各位

呢隻野真係經典 維足成日

每過一個鐘就加多三個鐘

未撚整好就咪柒出啦

賠2000鑽

google play 比1星唔洗多謝我

10抽幾多鑽？

900 者係廿抽

佢個五星機率

玩倒先算啦
賠完繼續維又係多餘

2000 石既話我又唔介意佢死一日

呢隻幾吸引 幾時出
我細個又係玩過隻gba ff戰棋 勁好玩

如無意外 11月14日 雖然係SE 但點都要玩下

開波有20抽可以刷雙5星起手

如果佢唔再維就係

結束營運個公告出左未

原來係bug 石
唔怪得
23:29 LIHKG Forest Soul Seeker R官方咖啡廳N Cafe-Mail冒險者帳戶，在郵件發送時間之前已在協會中創建了角色[付款]每個帳戶通過郵箱支付 ]我們將為您提供指導，為那些反複使用在購買含鑽石產品時鑽石沒有被非正常消耗的現象的用戶提供指導。-取得重複獲取的鑽石的工作正在進行。 您正在處理的用戶帶有減號（-）。 （僅自由鑽石區域）-減去鑽石數量所表示的鑽石數量減去減號就會消失，鑽石可以正常消費。 獲得的免費鑽石將被追溯處理。 ※因此，在獲得此鑽石獎勵之前，請確認鑽石的減號和編號。 基本上，我們認為自己是錯的，並決定不小心使用了一些與此有關的症狀的人。 在對各種情況進行內部討論之後，我們決定不使用簡單的製裁措施，而是使遊戲對普通用戶更加方便。 目前，該現象正在通過不斷的檢查得到糾正，我們將謹慎處理，不要在以後重複同樣的問題。 我們將竭盡所能，以徹底，準確地理解和維護穩定的遊戲環境。 我們將盡力為喜歡Soul Seeker R的冒險家提供更好的服務。 謝謝你 GM Qum四捨五入= 71

好多kr人，好懷念以前掛機打龍

Google translate

GM Qum四捨五入=71
做乜鳩

屌，垃圾Vespa，黎到台伏成個食相出哂黎，好撚肉酸

玩到出副轉武就冇玩，好重課

未出專飾前最好玩

未改公會個拳王拎法最正，日日開po叫巴打掛龍夜晚就掛pvp

Farming BD with me, I and myself

3個帳加埋抽9次十抽
0 5 星

新ac 冇2000石

垃圾

30抽
2隻4星 0隻5星
已DEL

垃圾中嘅垃圾營運 大家可以唔洗玩

40抽1隻4星
垃圾

結束營運啦

5星機率咁低 中番4星強化陣算啦

佢公告有寫，但搞成咁都仲好意思唔派

三隻五星玩緊

睇完圖鑑，佢好多野都改左，不過領袖都係用近戰攻擊型最好，眼鏡娘依然好勁，競技場越級打

40抽無5星 準備棄GAME

呢隻驚同舊作系統好似，五星其實唔一定勁
4 星有啲仲好用

閂左公會

叫波多野結衣

三十抽全三星

又維緊？今日第一次開game就入唔到

唔好話4星都玩到，咁多抽都係得1隻4星
執咗佢啦

我放棄了，一上30抽得一隻4,d機率低到

1 隻在星 加3隻4星
推到6-5 唔知去到幾遠

新ac 冇石補償真係唔知佢諗咩
明明係你死ser 我冇得入去開ac

真
新ac刷左眼鏡娘

已經推唔到 普通6-5

咁你都要講下邊啲4星仲好用先得架

有無開咗公會，開到光復香港

終於刷到

普通5都過唔到
點去到6

追PO見到話新AC冇送石
即時冇左個意欲去刷

其實送左石都未必抽到
我都重新刷起手算

話說火有隻叫莉莉安4星
好鬼勁

其實有啲三星都幾好用

記住屬性相剋

三種屬都要練一隻打手，唔夠打就去借朋友英雄，入去boss戰就召出黎，有啲課長40 幾級眼鏡娘覺2 ，打boss 切菜

爬文見到巴打寫一領袖 一補 其餘揀support
但又寫到加屬性比隊長

想問到底隊長係咪企最前果隻
之後後面4隻 一領袖 一補 其餘揀support

定係其實領袖就係=隊長=企最前果隻?

如果係後面4隻 一領袖 一補 其餘揀support
咁企最前果隻隊長有冇咩推薦

領袖= 第一位= 戰鬥時打果隻
其餘果堆就係support 角黎

明白
一開始以為隊長=第一位=戰鬥
之後後面4個再放1隻領袖+1隻補+2隻SUP

唔記得答隊長，現階段應該係眼鏡雙刀娘、雙刀草、水棍/劍，簡單啲講多數都係近戰五星，最好攻擊型。

學到野

玩咗粒幾鐘先發現DOWN錯驚

好彩舊果隻執左，如果唔係分分鐘玩埋舊果隻

竟然重有人玩
30抽乜Q都無真係灰鳩

佢除左任抽30 次之外真係唔好強求，我20 抽係全3 星

木系我用住4 星咋都係，仲要冇眼鏡娘，依家過關打王全部靠好友

用黎回體我覺得重反智
但成堆3星都唔知有咩用

新AC係咪無石送 無得刷
係既我玩返個舊帳 見重有人玩就HEA玩下

係

有無人指導下D 3星可以點處置 FULL 哂

3星 30 食3隻3星上4

以為無依D 好彩淨係賣咗幾隻

隻GAME D體力好矜貴
一抽回一次 升LV回一半

想問AUTO 去到2-1 2-2 NORMAL呢D已經唔夠打係咪正常

好睇你SUPPORT點組
我配暈 降攻 降防同冰凍
多D CC有幫助

我抽中隻5星火屬眼鏡娘起手
配2隻奶 2隻有暈既SUP
2-2 AUTO已經開始打唔贏

機率低撚到
刷左成日第二次十抽未見過5星
經常係連4星都冇
點玩

5星食幾隻1/2星垃圾升一升
1奶
其他輔助 cc

好多招根本硬食 避都無得避

抽咗隻五星木棍返來
心諗冇死啦 男人來 仲有角 拎住支棍仲唔係近戰?
錯晒 嗰把係遮來 佢係遠攻架

遠攻都係咁玩
其實我覺得無咩分別
D技都係得個堆

最緊要升爆隻補既體力上限
其他全CC 降攻/降防 實無死

遠攻清怪比較慢
又會企定定a 怪
好易死
要手控

都係
手動同自動差好遠

但係近攻會好D？ 未用過

眼鏡娘火系，2 版全水，你食哂啲幼龍升到20 幾30 級先去打，可以切菜到第6 第7 版，最好升多隻草系用黎打水屬關

近攻清怪快，遠攻一隻隻打，打幾下埋哂身咬賓周咬死你

其他半自動就得，去王前打完小王停一停，等技CD 完先入去打，差好撚遠

隻GAME都係等級戰勝一切
好多招硬食 好ON9

有冇邊隻3星比較勁？
我上4
20抽後仲係得一隻4星

我諗緊升多隻補 TOTAL兩隻
揀咗隻3星補 另外再加攻

有冇人add下我做下好友任
個名係dunk

求加好友
id：懶魚

大家係咪都係玩右便國際SER?

新AC TOTAL會送450石
大家有興趣可以刷4-5抽

AUTO重刷緊

我都重刷緊
發現用近攻真係爽好多

草3 星有隻均衡石化，招技會聚怪幾好用
4 星有deadly lana，前作神級，招技一樣可以聚怪
死神3 星會暈，普攻同Lana 一樣有三段距離，我會升黎玩下

隻驚升星系統同陰陽師一撚樣

升6 星肝到爆廠

之前送石+本身果D30抽都3...重刷好過

抽到有眼鏡娘開會好啲，開局黎講勁到暈

真係好勁 我都用緊佢

波多野結衣公會收人

如果佢多個閃避制就好

龍胖？

佢而家懶係有操作 其實無操作
我真係寧願佢出回合制算

同埋佢D技變化真係太少
3-5星都係個堆技

我都覺 我情願佢下次更新改下英雄d技

唔駛諗，同舊作係一鳩樣

屌佢老母成日拉打緊隻怪幫我換好友搞到入BOSS冇得換

某啲白痴怪係有得避既
但大招冇起手動作冇得避真心ON9

指向咪有
但大範圍技唔洗諗

卡71
勁大力勁難打
小boss 都過唔到

打關拎到果D 1/2星怪仔 點處理好?
記得係咪又係有D 2星MAX LV 食2隻2星1Lv變3星
之後一樣升3升4升5 之後比隻抽返黎既5星食5隻5星Lv1果D之類既功能?
唔記得邊隻GAME好似係咁升過 呢隻應該都似

MAX LV 2* eat two 2* up to 3*
3* MAX LV EAT THREE 3* UP to 3*

卡緊主線 過唔到2-2H 5-2N

use friend

10抽又全3星 又刪得帳號

名YooA
申請左好多公會裡面既好友求帶升

點解啲人咁快45-50

我琴日開始玩眼鏡妹都43lv

HOW ???

食飛龍 同埋刷左陣hard 1-10

我琴晚9點左右開始
眼鏡妹起手
而家好似32左右

38 too slow
LOOP 1-10 HARD noW

想問下個首抽係咪刷完1-5 就免費抽果個

no
1-10

同埋我想問下邊個叫眼鏡妹

張圖好友搵not me

仲有想問人魚補同烏鴉女係邊隻

烏鴉女應該係暗個隻
冇得抽

人魚補呢集廢的，烏雅係暗5 星果隻

屌，眼鏡娘可以自動1-10 勁爽，其他角色食塵

1-10H 我水都刷喎

有眼鏡可以刷5章草關
不過垃圾裝

公會要第四章先入到？好遠下

頭五章秒住過，唔夠打搵主力食龍、借好友打王。屬性相剋最好每屬練1 隻，最少都要兩隻

1-10H定5Normal 多經

同當時幻塔戰記有得揮？又係亂鳩咁改設定

5n 1500
1-10h 1200

以頭6章n 黎講
用死一隻5星好過
拎隻4星剋屬入去仲痛過5星被剋
血又少勁多

原生4星 技能同基礎能力都勁過3升4勁多
都唔知3星有咩用

垃圾驚 棄得

第一次升到30 級有鑽

之後就可以食3 隻3 星變4 星再比人食黎變五星

有冇邊隻值得上5

個冰5* Rio好唔好用？
個教學淨係教你打main quest 仲有啲咩要做？

推圖刷裝刷料升人

咁快有光暗抽既

50單抽?

500個PVP幣

500 PvP 單抽光暗？
我仲以為係十抽黎

岩岩儲到十抽中5星火犀牛
原來係奶媽
但有機率加攻又幾正

5星補同3星補真係差勁多
BTW我30抽都唔中5星
想棄了

我都係40抽先中5星
其實4星都幾好 又擊退又盛

屌啦聲
原來d覺醒珠可以合成

你唔會合得完架喎 有咩好屌
D覺醒關難打到仆街 招硬食
無5星補 唔洗打高段

可以慢慢farm細珠升上去

個重點係隻GAME D體力貴到仆街
送又少

而家每日收工得閒先刷下首抽
重未見有5星

30抽? 我計埋佢補償個2000石 好似40抽了

1%
我諗住刷到雙5星 就用D石去買體算

新AC冇2000石
計2000石既話我3個AC抽晒再加本身推圖10抽都0 5星

有人試過首抽300抽都無啦
又無保底 真係抽肥料

你留返D肥料谷一隻6星好過 講真
你升輸出放後面都係出得一招
其他CC型既重多餘

隻GAME根本要你打快攻同極限輸出
打覺醒打裝素材副本 點都係配D加攻破防加攻速或者補血角
普通關根本唔係重心

舊版犀牛勁到發顛，領袖用補係另一種打法黎，由於補係以補師自己生命% 黎計，所以support 做補既話只會補勁少，但領袖會受到supporter 加乘，血加埋成三四萬，一下可以補近半血，不過就打耐少少但穩陣好多

補師記得著三件體力裝

SUPPORT 唔係補邊個會加HP?

哦我明啦
不過冇5星補

頂 刷刷下刪唔倒帳

一陣試下轉奶媽放頭先

組隊跟leadee屬為主定雜溝都得

mix

放棄
繼續玩返KOH算 見倒個光暗儲50先得1抽 已經有對比

其實還好
果個係pvp 分換
一向都無期望 無失望

首抽30刷我用左21 only
出現過2 隻5*
揀左係#21 有一隻5* 一隻4* 就開左波
但隻5* 係冰盾? 叫Rio
打人無乜力，係加防
係咪都可以砍掉？

另外想知點check自己入左韓仔ser定國際ser

你轉英文 就見到了
冰坦都OK勁

隻GAME係你就算課金都未必有好結果
又無保底 光暗難得儲倒 都係同抽普通機率一樣
你話隻GAME點會長命 我玩手機GAME課開都唔會想課

各位再會 我都無謂再放負 大家玩得開心

除左抽到一隻5* 長做隊長之外
其他角色留嚟有無用？
一開波嗰個3*主角係咪都可以extract soul?

放心喎，呢隻驚擺明玩黎過渡下，唔駛上心訓身喎

玩返KOH算
依隻太多缺陷

我地都隨時準備棄game

第一次一路玩一路肝一路ready 棄

維護之王回歸

推完第8率任有光暗抽

新遊戲方式 一邊玩一邊準備心情棄

31號等 ro開新ser

依隻之前玩過 又要雙開 又要做300隻怪任
好撚攰

又RO? 試下放置魔王

有無人覺得眼鏡娘對腳好怪

一收工返黎又維護

又最初的感動？

一係就玩
一係就棄
送單抽托咩
直接棄了

見到上面巴打好似都話三星冇用
咁係咪原生三星唯一既作用係拎去變賣做靈魂變古代硬幣
之後去拎D古代硬幣去商店買

然後又變返3星

冇2000石既新AC
慢慢捱緊等10抽

其實如果再抽到多隻5* 都係入隊做後備？

YES

棄前單抽出左隻貓女
可以hea 玩

想開位又想留1000鑽抽
50個位真係好快就爆
但佢送D石又少到咁

位自己努力清垃圾 還好

係咁打到D一星廢柴都唔知幫唔幫佢地升到10LV升兩星好
升完兩星之後變左兩星10LV 唔知又升唔升上去好
想留比D圖書館整出黎既兩星MAX食
但圖書館整出黎既兩星MAX好似可以就咁食D打關出既兩星1LV廢柴

所以諗緊其實係咪應該打出黎既一星全部就咁賣哂算
唔賣而升上兩星既話就爆哂倉 24粒鐘先整到一隻兩星MAX

1星賣得
因為打到2星

唯有慢慢FARM
通常未FARM到隻五星首抽打手升到六星之前都棄既機會大

有冇人打得贏寺院LV4
想問成隊野要平均幾多LV先夠打

魔王4就嬴到
升階珠 4好高攻

真 不過魔王好似有機率出抽石果D碎片
岩岩打完一場出左一塊一塊值十幾二十鑽

升技能粒野點拎

7成勝率

2隻5星

無野做刷一次,30次十連一次5星都無出,即DEL GAME,痴撚線

咁跨張真係未試過 我平均10次都至少出到2次

黑得滯喎咁又

我都試過2次

普通關都咁難打，打到第五關已經唔夠打
升星升角升裝，但隻驚又無派體力
抽野機率更加無野講，連4星都咁難抽

我刷左幾次 三十抽都出6，7次五星喎

要用紫晶換體力

同埋佢後排要睇支援技能 ，如果佢有血加乘就出晒血裝

其實最實際一定係全搵加攻，一隻補

4星有啲加得8%攻
有隻加成19%

普通都推曬啦
推緊hard
我見佢有新活動 第五關眼鏡咁撚大力點打
一招打左我半血

解埋7章任務 棄得

我都中暗三星
之前其他game都係中三星所以無咩感覺

你地推得咁快 我normal 7推唔郁

手動出技就得

用埋好友果隻會易啲

係頂唔到
怪太高傷
補太廢

大家都咁勁
仲用緊單五星首抽 一隻四星奶 其他全三星陣容 已經卡住左

放心，大家都係咁上下，去覺醒、造裝備、練肥，升下啲角上5 星咁

有咩3星角值得升上4星

btw id 紅豆沙冰 ++fd

20抽全3星

抽嗰陣唔好諗自己會中
咁個心情會好啲

光暗先係希望
打PVP打到500點就有機了
30日一抽

我隻5* Rio同4* Rihanna 都唔及隻3* Ellie勁
Rio召喚條冰龍，可以freeze到人，但連stage 4 d 卒都秒唔到
Rihanna 召喚一堆劍亂飛但勁低攻又唔中怪仲打散晒佢地
Ellie 召喚條金色龍，聚集晒啲怪再大大力咁捲住佢地，所有卒都秒

ellie 招技真係好用

都唔同屬

而家卡關5-1normal連boss都未見到就死左
應該刷awakening定刷返4-10?

4-10 刷幾lv
去刷一套hp 裝比補師

4星補同3星補升左4星個體質差好遠

HP裝意思係+Max HP 個啲？
洗唔洗餵啲嘢俾補師食？

其實比後面果4隻D裝 加攻比隊長就主刷武器
另外2個位只求個3件屬 唔求加防加血
補師就主刷最尾果件加血 武防就同理
平民玩法好似應該咁 主砌一件之後另外2件刷個3件套就算

當然如果追求埋本身件野多屬另計
好似唔係一開始新手人民去考慮既野

一早講左
3星就係垃圾
升星唔加能力
只係開放lv 上限

淨係開上限真係

暫時廿抽左 仍然係廿隻三星 冇得換陣

加油
我今日都廿抽全3星

已經卡緊關打算努力刷裝
希望整到武防間鋪既第二件裝會過到

我覺得隻game睇lv同睇角初始星數太重
數值差太遠

你卡緊邊關？

主線話叫過7-3
我火隊 但只過到7-1(自己剋佢屬)
7-2 打返火冇影響但已經過唔到
借埋最勁既水屬FD(都係果D 50LV 三粒紅色星果D)
都係過唔到

你全3* 都去到7-3
我有5* + 4* x2 都卡5-1

已經係stellar shop 買左把4* 武俾隊長
另加craft左2條+1998血既鍊俾主角同補師

我自己五星打手(4XLV) 整武器果間鋪既三件套(攻擊/速度)
四星補師(40LV) 都一樣係武器店三件套(體力)

之後另外三個位見有咩就放咩
通常放D 有CC技三星或者就咁剋屬既英

中間唔少都要靠朋友既隊長(剋屬)打BOSS多
去到7-X就連埋朋友都打唔贏了

過左7-10但好講運氣
我隊全草到都係靠水朋友打佢半行血
之後拉開避龍捲風
出技磨死佢
但d技好多時快到避唔到
好彩先贏到

Btw 出隻三星光比我

4星攻武防都打到了好大力

你手動？唔係auto?

抽完第40抽
成身都係3星
得2個空位,打兩場就停一停

開位，我開到90 格

加個好友先,冇水屬FD

7-4比隻王射到仆街

ME2

借人水屬，1星過左

手動輕鬆過左

唔輕鬆比隻王連續射退波皮都掂唔到佢

反而7-7 差啲輸
屌佢

放棄要拎3星
過到就算

屌佢老母7-10隻小BOSS 大力到仆街

屌佢大BOSS 吹飛我秒左

玩觸手

主力直上6星
定係輔助上5星?

全身既裝都用屬係咪有加乘？
如果我個隊長係冰盾，咁我應該配返全攻裝俾佢定跟返屬性配返全盾裝俾佢？

裝邊有屬性
得數值

自己craft個啲
右上角有寫火=攻，冰=def, 綠色=HP
我係咪理解錯左？

咁係攻/防/HP
唔係火冰樹

咁全套一樣係咪有加乘？
隊長應該跟返自己個攻防(例如我盾)定無論如何都全攻裝？

全套加乘咪係件裝下面寫住
主力我用攻,輔助睇被動
補用血

光暗抽,3星光法師
完

光暗抽3星光

乞下好友先 ID: 懶魚

btw咁有快4星肥料上5星?

有咩難
送咁多肥

pvp儲夠500分都可以買一抽

冰盾係要用攻速裝，你開個角色左下角有三種加乘，最右手邊係說明裝備加乘

眼鏡娘用效果命中，冰龍用攻速裝

竟然係咁?

眼鏡娘有咩效果

RISE 傷害
幾多唔知

I mean佢第3個加乘明明可以食攻速點解揀效果命中

每個角色要用既裝備屬性唔同，用岩會有加傷害bonus，攻速裝要打毒王，冇眼鏡娘都幾頭痛

痴線巴打3隻5*

主要打競技有分別

咁多5星,曬死人

我有好友升到六星添

不過冰龍冇眼鏡娘咁勁，始終鬥攻高
好彩既係依家終於可以2 隻冰帶三隻肥打3-5 hard

浪費左套4星攻

知唔知問7日任送個隻4星光補好無用?

而家刷緊毒關

4 星攻一定有用，用住冇壞，我都用緊效果命中比冰龍，攻速裝果隻毒王係舊版都係最難打既魔王，以前係要帶兩隻無敵一隻解狀態去打

好想課個成長包黎玩 但係隻仆街game開局咁差又無保底

當shopping 姐，唔影響生活咪當爽下囉

你課左幾多

id紅豆沙冰
求大腿

原生4星體質點都好過3星

招技都勁啲

同埋圖鑑有得睇能力技能

零蚊

以前果隻4 星可以合上六星，能力跟住上
依家呢隻成長有啲唔同，四星黎講暫時Lana 算唔錯，始終係舊版神角

一路AUTO緊去1-10一路追PO
已經決定抽埋就棄驚

Kill time 一流，其實好過一堆齋auto 既罐頭驚，係個開ser同機率閪兼冇保底趕客，當然仲有無數bug

我都係用呢隻冰盾
刷一set同你一樣既裝先

你啲lv係靠過關升？ 定其實可以餵晒啲三星角俾佢食？

3星角得好少EXP
刷圖升啦
或食飛龍
3星角用黎做肥料合上4星

一開始食龍仔，之後刷關，龍我留比肥食

唔係好明咩叫肥以前無玩過呢啲game
係咪3* 角食龍食到30lv可以升4*
上左4*再餵俾5* 角？

垃圾角=肥
龍=EXP

差唔多，紅色肥鬼升level 會比平時啲角易，用佢升4 星40 上五星比原五星上6 星

最好每隻角都升一次滿等，有鑽拎

我自己個主角冰盾都係得24lv
卡左係5-1 normal 係咁死
我冰隊，打樹屬無力仲俾佢剋爆
用埋NPC個60lv 6* 幫手都打唔贏boss
而家應該做啲咩

【I/A】精靈之望 스피릿위시 Spiritwish (2) - 台版原廠代理 事前預約中

準備試呢隻，伏就轉番黎

我屌

李奧瑞克

diablo

十抽又全3星

呢隻係舊版最初頭超勁PvP 角，因為識暈全體，依家變成垃圾了

再十抽得一隻火雙劍
我有劍女啦屌

等，用黎合六星，食自己角有復刻

d3星真係抽肥做肥料

即係點？
我岩岩逐樣試
3* 角用嚟餵5* 角得500exp, 無論係lv1 vs lv 20 vs encrave左，都係得500exp不變....

都話3星係拎黎上45星
唔係拎黎食
exp 要食龍

刷1-10hard升得好慢

邊關都慢

老婆唔棄坑，我要繼續玩了

500 pvp

勁 呢度500PVP 應該10個有8-9個都係光暗三星

抽埋pvp個光暗都係3星

比老婆夾左返黎冇得棄坑、自推垃圾驚

當佢醫柒咁玩係咪就OK

錯PO
BTW 佢果個一日三卷塔
打完就冇得打返之前果D
咁一日比你三張卷有咩用
無限制比你打咪得
反正又打唔返之前過左果D

係幾有趣架

打唔羸又唔比翻打
on99系統

下？打唔贏唔會扣架喎，咪照打輸

係咁輸刷經

無經既原來

刷經都係老老實實刷hard關

一場1700 左右經，依家一堆紫石換體

4星30lv上40lv 打好撚多場

巴打你地而家係咪都係波多野結衣個公會？

之前未玩過同類遊戲，隻驚幾岩我口味
但係唔派體點玩落去，D石抽曬3星
靈魂碎要4星先有，好撚弱智，D 3星抽完做肥之外無撚用
而且咁多課金pack竟然無補底5星，想長玩都好難堅持

升紅鬼？係架

我拉緊啲舊game 公會成員入黎

鬥長命

5星太難入手我覺得係一個問題
好嚴重果隻

首抽之後暫時好似70抽左
5星仍然1隻未見
原生4星 4隻
其他全3星

巴打公會咩名？

4星我5隻

波多野結衣

5 星1%，10 抽約10%，係難啲有
不過其實唔係隻隻5 星都好用
水龍、眼鏡娘、草刺客一隻打兩三隻，升埋6 星競技場冇人敢打你，隻驚要盡快用所有資源衝個主力，啲4 星除左光補、lana、蕾拉比較突出外基本上最後都係比隻5 星進化用

進化攻略：
2星肥鬼食2 隻2星垃圾怪上3 星
3 星肥鬼練/食龍上30 級，食3 隻3 星上4星
我多數每隻原生4 星都會升到40 先，一黎推圖有啲力，二黎所有英雄第一次滿等都有鑽拎，升到40 就食4 星肥鬼上五星

重覆以上步驟5 次，一啖餵哂比隻原生五星上六星，搞掂

人權圖

另外，依家眼鏡娘真係屈鳩機，個活動淨係送火覺醒物料，而性價比最大係打lana，草系任你打，經驗一場成2000 幾，仲多過hard 3 版，我練水龍屌你老母恰鳩我

邊有咁多原生4 星，唔捨得食
抽左60抽 2 4星 1 5星

冇就用肥鬼，或姐會吸怪既3 星，幫手推圖順啲就得

有一隻五星好好
一百抽都係得六隻四星

有冇邊幾集招技會吸怪既3星LIST未抽到好野之前想靠佢地幫隻5星打快D

隻GAME介面無得入背包搞裝
ON99

刷完個首抽 用隻5星第二圖第一關都打唔嬴

邊隻先？眼鏡娘火屬第二關全水，最後練隻草頂水關

火屬女女揸太刀 係咪就係眼鏡娘
咁我升d木去打佢啦

唔駛，你帶隻木屬好友去打王就得，前面可以照用眼鏡娘打，每次一遇到水王都係咁做

百幾抽仲未有第二隻五星
ARENA完全唔夠人打
REFRESH完條LIST都係成班兩至三隻原生五星

連續40抽全3星
玩左幾日先升左2隻5星肥
無動力入驚了

巴打我都係
岩岩用晒資源升左第一隻六星😂

已經簽到好似第7定8日
第1隻五星肥都未有

正常石抽3星碎左應該有靈魂幣
佢要升到4星先有，升到4星都左做肥料，肥料自己整得2星未升到6星已經想棄驚
覺醒d中級料根本唔會夠打
開發條友有冇玩過隻驚，完全唔make sense

一百幾抽仲未見有五星
光暗Arena point+主線 兩抽兩隻光三星

推垃圾驚冇人玩，全民棄驚

仲放生緊
貪佢體力回得慢
可以輕鬆HEA玩

不過想問有冇咩賺錢方法
升裝洗錢洗得好快
打關又勁少錢

進化都唔夠錢
5星又抽唔到 升肥升裝又卡住
係咪應該儲石 等新角5星up？應該會有？

連新開SER果段時間都冇UP既
我覺得應該唔會有

就算有都應該幾大可能係講緊一周年果D

終於抽到第二隻五星
但係光頭佬

賣1 、2星獸，盡量打關升級唔好食野升
如果眼鏡娘起手既話最好練3 隻補上5 星，可以自動打火王同毒王6，全民5 星裝
Level 升最快應該係活動，第6 關lana 草系秒過，可以一拖4 咁升

3補升5星 之後自動刷5星裝
刷到咁上下再拎3隻補比5星打手升6咁?

點都留返一兩隻

打到邊先有5星裝跌？打到hell 4都唔夠打
之前亂玩造3星裝用曬d錢

魔王6

終於升到第一隻6星
但已經無人玩，準備棄驚

我心中已棄，但老婆強行徵召，迫住被入返坑

繼續玩

第一隻六星好快，第二隻無課超耐

唔夠資源 之前d3星食晒

仲有無巴打玩緊？

我仲玩緊，老婆未棄

我都仲有玩緊
但好似無晒人氣